想你了

睇返以前啲對話，以前由朝傾到晚，乜嘢廢話都可以講一大餐，到而家零聯絡。由以前熱情秒回，到冷淡期嘅不讀不回。

真係好掛住以前嘅日子，好甜、好sweet、每一秒都好幸福。

但係唔知點解我唔會再想同你一齊，可能係因為我對你嘅感覺只係得返陌生。

其實隔咗咁耐，我已經逐漸忘記我同你嘅相處方式，好多好多關於你嘅嘢都好模糊。

不過而家諗返起同你相處嘅時光其實開心多過唔開心，多謝你帶畀我咁多美麗嘅回憶，死臭閪！

我好愛你啊